兵不厭詐

一言驚醒, 如果啲"選民"以為鬆左一啖氣唔去投票, 689星期一出返來話中央極力挽留佢連任, 咁點算?